法國其實真係一D都唔浪漫

上個月同男朋友去法國旅行
果到D治安真係差到不得了
地鐵入面扒手見你唔係本地人就係咁痂埋你到
好彩我個背囊有鎖
最後係巴黎果幾日係大街同男朋友行行下
有幾個男人突然衝埋黎搶我背囊
我攬實唔放 男朋友嘗試推開佢地
佢地突然一野錫落我男朋友春袋到
仲要幾個輪住鍚 差D想搞埋我
果幾下真係心痛到我不得了 唔該你啊BB
最後冇財物損失 不過以後唔會再去法國

歐州D野仲好貴

一腳錫落春袋仲要輪住錫

請善用起底功能

巴黎入夜之後治安差過北京是常識吧

你個username咁樣人地唔錫埋你真係好彩

This

IS

你男友係咪好大袋
仲咩爭住錫春袋

成個歐洲係得北歐治安好
西歐D 治安全部都垃撚圾
不過北歐D 野貴過香港Double 有突

未入夜都差過啦
北京對比歐洲黎講算好

利申：去過歐洲各地十幾次出差

民主國家點會發生呢d事

Rapefugees

gay

撐共匪政權撐到出曬面

十分浪漫既老笠

點解要錫春袋

歐洲普遍安全過南北美洲大部分地方 El Salvador 有一日無謀殺案係大件事到上咗幾個國家報紙頭條 (Source: Economist)

老實講係香港同香港人普遍一年去兩三次既日韓台泰太安全寵壞咗 加上對去歐洲旅行有一種去日本既錯誤期望/認知

法國治安雜啲同意 意大利真係無想像中咁差 我幾次夜晚 行後巷/經過Rome Central Station/係兩排黑人面前行過/行窮住宅區俾人yo 咪又係無穿無爛番到黎 白天仲安全 小偷當然要注意啦 除非你著到土豪咁大搖大擺咁行

我覺得無謂嚇啲未去過意大利既人 要知道香港係太安全

按連登近來各個歐洲po得出既結論地球80%既國家都係唔應該踏足既垃圾國家

男人春袋圖

又loop

假膠
但又忍唔住喺車度笑

我一睇 個腦就出現大家輪住錫你男友春袋
仲諗緊呢個係咩新招數

我相信你係想打「踢」

講左
法國不嬲垃圾國家
根本晒錢唔值得去

輪住鍚春袋 好浪漫

呢種情意結 你有閒錢既可以一去
去完就知「屌，咪又係咁。」
上個法國post已經好多人屌法國
唔重複了

諗下都覺得好撚gay

樓主唔係同條仔分左手咩

假膠！

但法國冶安真的差

10 點都未天黑
正

支持既
但度度都人一世物一世
你一世得幾多？
只能講俾你聽 法國 唔撚值

樓主你好好笑呀

連登狗又開始吹奏中國治安比歐洲好啦

唔係第一次，講歐洲某幾個城市治安差，之後就有人拉中國黎比，講到成個歐洲治安都不及中國

上兩年我自己一個去意大利
仲要去埋sicily咪又係完整無缺出翻黎
你無危機意識去歐洲一定死。
其實法國巴黎既夜景真係好靚囉
d人咁都唔識欣賞

巴黎係地鐵垃圾
搭巴士幾好

支那其實真係一d都唔支那

都係你地臭閪支那一黨專政既滴滴安全

so？
根本唔值你晒咁多錢係垃圾地方
要去既 去南美

歐洲感覺上得北歐同英國先安全啲

春袋 😘

身處紅底連登時事台
即係五毛台

HAPPY

屌你老母基佬加精神病都學人上網，好撚得人驚

Gay

北京北角

法國本身多移民，力架佔大半。

除咗北歐

瑞士都好安全 不過法語區犯罪率係高過德語區 但係都係好低

同埋我覺得連登仔好鍾意將歐洲治安講到內戰緊咁嚴重

真心咩。。我而家重係巴黎
咩事都冇發生。。重遇到勁多法國人幫手
不過我自己好小心 d銀包電話扣曬係身
我覺得無論邊個大城市都有罪案
小心為上！就好了

想知你男友保唔保到兩粒

其實樓主係男定女？

慘啦 生唔到bb啦

係巴黎差姐 D小鎮唔錯WO 次次講巴黎就拉哂成個法國黎講

歐洲係得英國北歐治安好少少，因為夠隔涉

人地做下廣告你就信
驗驗腦先啦
係啲故事懶浪漫咋

嘩
而家先知
港女真係On9

鍚下春袋點會有野
女人平時吹蕭都會奶袋架喇

就算景點都好唔浪漫
張張鐵塔相都影到強國人踎喺度
張張羅浮宮相都影到強國人洗腳

我諗你應該唔知法國以前叫高廬蠻族同日耳曼蠻族

咁多新會員唔知錫春袋

有無人講下點解警察唔做野

喺巴黎生活咗半年有多，仲住喺犯罪率三甲嘅19區表示
其實你正正常常唔好著到噤張揚，無人會搞你

大多數出事嘅都係大搖大擺拎部單反出嚟影相，又或者拎個名牌袋出嚟show off 先畀人搶

其實巴黎治安唔係太差，係香港人危機意識近乎0，先畀人有機可乘

同另一半坐係Place du Trocadéro邊分一塊crêpe 望住鐵塔燈光轉色

拖手散步Parc Monceau 完全係置身畫中

塞納河遊船上晚餐 到岸時稍有顛簸 你可以從身後輕扶佢一把

可惜鎖橋已逝 唯有帶佢上musee d orsay頂樓 從大鐘背後窺看城市景色風華

Paris is a moveable feast 如果你好似班大媽咁 淨係識掃champs elysess 入musee du louvre只為舉手影一張蒙羅麗莎 咁算鳩數啦

真係好正
可惜當年係毒撚自己一個去

我都諗起呢個畫面

東南亞越泰馬都比法國治安好？

我都明唔同國家治安水平唔同 但你話因爲香港太安全去合理化歐洲治安差就好怪

我成日都嗰句... 香港 係世上最好城市之一.. 唔關咩事, 係我哋香港人本質就係好人 有古中國人美德, 加上西方既國際視野

法國？ Deutschland über alles

各有各精彩 唔係一定要踩人黎升級自己

唔同意

我舊年去 係鐵塔下面只係有好多黑人會SELL你買精品
唔理佢又話唔駛佢地都唔會煩你

我又未試過比人好貼身跟住想偷野
當然我都係著大褸同埋牛仔褲

可能樓主身光頸靚
最煩既只係成日坐地鐵會跟住你逃票

去到邊都好舒服 仲係巴黎求埋婚
而家結埋婚

巴黎垃鳩圾地方, 治安真係好撚差

就算再去法國都應該淨係會去波爾多/其他酒區

下個月我去巴黎

幾鐘意法國，尼斯，雅維儂嗰d，巴黎就不了，巴黎算係雜左小小，但比較多黑人都係sell你買野唔買佢就走，有做功課知道咩人唔接觸得有少許危機意式基本上成個歐洲唔覺危險

其實都係睇你去邊 住邊區

咁同著得性感畀人搞呢個概念有咩分別？

想起 007

最後果幾個法國人斷腳了?!

咁呢個係事實

Stereotype
好彩係正面既stereotype

我都好想輪流錫你男朋友春袋 ,好似好刺激咁

法國其實一離開左巴黎就正
巴黎去打下卡就夠

背囊拉鏈一打開要見到薯片是常識

歐洲大城市一早差左好多

純粹好奇
成日睇到啲人話去旅行孭背囊
究竟背囊裡面裝啲乜

我上個月都喺巴黎stay左幾日
每日出街都係同條女兩手fing fing、係得我孭部相機
除左有一晚深夜地鐵比人跟之外完全冇危險

其實我覺得打扮/危機意識好緊要
成個大鄉里咁款仲要一袋二袋
一定比人優先target

錫

避開首都同主要城巿吧

鍚春袋 咁有冇追住撚黎含?

但法國好似係最近既難民潮之前都係咁，大約係6年前我返part time 已經聽同事講，果個咩羅浮宮門口成班小偷，d導遊認得佢地d樣。

要浪漫去中歐東歐啦，景靚人少野又平

想問下
其實宜家瑞典治安好唔好？
諗住去exchange

中國多cam 真係冇咁狼

法國佬周街屙屎屙尿
明明隔離有廁所都唔去，係要解邊屙

當然鬼佬做就梗係正常啦，人地文化係咁
大陸人做就係死罪

錫定踢

colmar strasbourg

女朋友係法妹 次次去探佢都好安全喎

法國鄉村正，巴黎馬賽唔好去，尤其馬賽真係唔敢去
法國大城市入面係得里昂算ok

去完法國先知英國好文明,地鐵先進d, 條街乾淨d ,治安都好d

起碼係英國你夠膽放番背囊係後邊

on9
唔帶錢出街都唔使驚俾人偷嘢添
遊客拎相機出嚟影相有咩問題？
唔大搖大擺拎出嚟影，唔通收埋喺袋度偷拍？
根本成件事就唔撚make sense 唔應該發生
咁都有得賴香港人危機意識係近乎0?
喂我唔係擺低部相機然後走咗去喎
我用手拎住架喎
又唔見日本、台灣、韓國啲人會當街當巷搶嘢？

同春袋黎返個法式濕吻先夠晒浪漫

宜家上連登好似返咗啲大陸論壇噉
次次都講到歐洲第三世界噉
然後又咩都關默克爾事
大佬講緊法國治安問題關德國總理鳩事咩
真係無眼睇

原來法國人搶野都用錫
好浪漫呀

完全明白樓主
之前去到連拎電話出黎google map都唔敢 又成日要高度介備提防俾人偷野 成個trip好唔enjoy仲緊張過番工 地方又唔乾淨周圍都係尿
不過咁 其實可以去下巴黎以後既城市 會好少少 之前去左Colmar真係好靚

根本坐地鐵, 行街, 做乜都好 個人都好唔自在 成日形住有人打你主意

芬蘭、丹麥同挪威叫做好啲
瑞典衣家都好laogao喎

法國真係好危險，真人真事，嚇到我尻都縮

LIHKG @ Android

上個法國危險Post 只係半個月前既事，仲要仲有人推緊

其實每次呢d post 都有班柒頭懶醒話自己小心就得，一個女仔去都無穿無爛，你唔見野係你無安全意識扺撚死，唔關治安事唔關個賊事

鬼唔知去邊都要小心咩，但去旅行就係想去得舒服開心唔係想玩兵捉賊

去旅行要特登著頹自己同唔比自己用靚相機，慘過公幹

小心係唔會掩飾到治安問題，差就係差，同埋罪案呢d野唔駛多，一次已經夠收你皮，如果咩都小心就解決到既你去敍利亞都可以無穿無爛咖啦

係法國俾人打劫咁都仲唔浪漫？

Über alles in der welt

瑞典邊度

利申係南部